# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-15 00:09+1000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: main.py:47 main.py:89
msgid "Initializing"
msgstr "초기화 중"

#: main.py:48
msgid "Idle"
msgstr "대기 중"

#: main.py:49
msgid "Pairing"
msgstr "페어링 중"

#: main.py:50
msgid "Connecting"
msgstr "연결 중"

#: main.py:51 main.py:61
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

#: main.py:52
msgid "Audio starting"
msgstr "오디오 시작 중"

#: main.py:53
msgid "Audio streaming"
msgstr "오디오 스트리밍 중"

#: main.py:54
msgid "Audio stopping"
msgstr "오디오 중지 중"

#: main.py:55
msgid "Disconnecting"
msgstr "연결 해제 중"

#: main.py:56
msgid "Voice starting"
msgstr "음성 시작 중"

#: main.py:57
msgid "Voice streaming"
msgstr "음성 스트리밍 중"

#: main.py:58
msgid "Voice stopping"
msgstr "음성 중지 중"

#: main.py:60 main.py:155
msgid "Disconnected"
msgstr "연결 해제됨"

#: main.py:62
msgid "Unicast starting"
msgstr "유니캐스트 시작 중"

#: main.py:63
msgid "Unicast streaming"
msgstr "유니캐스트 스트리밍 중"

#: main.py:64
msgid "Broadcast starting"
msgstr "브로드캐스트 시작 중"

#: main.py:65
msgid "Broadcast streaming"
msgstr "브로드캐스트 중"

#: main.py:66
msgid "Streaming stopping"
msgstr "스트리밍 중지 중"

#: main.py:109
msgid "Audio Mode"
msgstr "오디오 모드"

#: main.py:111
msgid "LE Broadcast"
msgstr "LE 브로드캐스트"

#: main.py:113
msgid "Most Recently Used Devices"
msgstr "최근 사용한 장치"

#: main.py:116
msgid "Window"
msgstr "창"

#: main.py:119
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: main.py:139
msgid "High Quality (one-to-one)"
msgstr "고음질 (1:1)"

#: main.py:142
msgid "Gaming (one-to-one)"
msgstr "게임 모드 (1:1)"

#: main.py:145
msgid "Broadcast"
msgstr "브로드캐스트"

#: main.py:149
msgid "Dongle State"
msgstr "동글 상태"

#: main.py:153
msgid "LE Audio State"
msgstr "LE 오디오 상태"

#: main.py:157
msgid "Codec in Use"
msgstr "사용 중인 코덱"

#: main.py:162
msgid "Prefer using LE audio for dual-mode devices"
msgstr "듀얼 모드 장치에서 LE 오디오 우선 사용"

#: main.py:188
msgid "Public broadcast"
msgstr "공개 브로드캐스트"

#: main.py:209
msgid "Broadcast high-quality music, otherwise, voice"
msgstr "고음질 음악 브로드캐스트, 아니면 음성"

#: main.py:231
msgid "Encrypt broadcast; please set a key first"
msgstr "브로드캐스트 암호화; 먼저 키를 설정하세요"

#: main.py:252
msgid "Broadcast Name, maximum 30 characters"
msgstr "브로드캐스트 이름, 최대 30자"

#: main.py:271
msgid "Broadcast Key, maximum 16 characters"
msgstr "브로드캐스트 키, 최대 16자"

#: main.py:275
msgid "Input a new name of no more than 30 characters then press <ENTER>"
msgstr "30자 이하의 새 이름을 입력하고 <ENTER>를 누르세요"

#: main.py:286
msgid "Input a new key then press <ENTER>"
msgstr "새 키를 입력하고 <ENTER>를 누르세요"

#: main.py:308
msgid "Add device"
msgstr "장치 추가"

#: main.py:325
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: main.py:343
msgid "Clear All"
msgstr "모두 지우기"

#: main.py:405
msgid "Quit"
msgstr "종료"

#: main.py:405
msgid "Show Window"
msgstr "창 표시"

#: main.py:406
msgid "FlooGoo Bluetooth Audio Source"
msgstr "FlooGoo 블루투스 오디오 소스"

#: main.py:414
msgid "Minimize to System Tray"
msgstr "시스템 트레이로 최소화"

#: main.py:416
msgid "Quit App"
msgstr "앱 종료"

#: main.py:430
msgid "Changes Take Effect After Restart"
msgstr "변경 사항은 재시작 후 적용됨"

#: main.py:445
msgid "Third-Party Software Licenses"
msgstr "타사 소프트웨어 라이선스"

#: main.py:448
msgid "Support Link"
msgstr "지원 링크"

#: main.py:451
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: main.py:462 main.py:536
msgid "Firmware"
msgstr "펌웨어"

#: main.py:469
msgid "Upgrade error"
msgstr "업그레이드 오류"

#: main.py:472
msgid "Upgrade progress"
msgstr "업그레이드 진행"

#: main.py:486
msgid "Device Firmware Upgrade"
msgstr "장치 펌웨어 업그레이드"

#: main.py:524
msgid "Use FlooGoo dongle on "
msgstr "다음에서 FlooGoo 동글 사용: "

#: main.py:526
msgid "Please insert your FlooGoo dongle"
msgstr "FlooGoo 동글을 삽입하세요"

#: main.py:335
msgid "Connect/Disconnect"
msgstr "연결/해제"

#: main.py:584
msgid "New Firmware is available"
msgstr "새 펌웨어가 사용 가능합니다"

msgid "Connect"
msgstr "연결"

msgid "Disconnect"
msgstr "연결 해제"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid ", check the latest."
msgstr ", 최신을 확인하세요."

msgid "Current firmware: "
msgstr "현재 펌웨어: "

#: Added from 1.1.0
msgid "Must be disabled for"
msgstr "비활성화 필요:"

msgid "Must be enabled for compatibility with"
msgstr "활성화 필요:"

msgid "Must be disabled for compatibility with"
msgstr "비활성화 필요:"

msgid "Toggle switch for"
msgstr "스위치 전환 시"

msgid "On"
msgstr "켜짐"

msgid "Off"
msgstr "꺼짐"

msgid "Client"
msgstr "클라이언트"

msgid "Receiver"
msgstr "수신기"

msgid "Relay"
msgstr "릴레이"

msgid "Stop broadcasting immediately when USB audio playback ends"
msgstr "USB 오디오 재생이 끝나면 즉시 브로드캐스트 중지"

msgid "USB Audio Input"
msgstr "USB 오디오 입력"

msgid "Broadcast Latency"
msgstr "브로드캐스트 지연 시간"

msgid "Lowest"
msgstr "가장 낮음"

msgid "Lower"
msgstr "낮음"

msgid "Default"
msgstr "기본값"

msgid "Broadcast Additional Audio Input"
msgstr "추가 오디오 입력 방송"

msgid "Start Minimized"
msgstr "최소화하여 시작"
